【逃犯條例】消息：警新購一萬支伸縮警棍 專供休班警跟身執法

今晚見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之

文不對題？

對題

好不安

事情已經好嚴重

又2015又2017想點？改都有啲誠意好嗎？

張圖好耐以前

巴打整嘅?
最底嗰啲字可唔可以突出啲 中年同銀髮中意睇字多啲

我覺得

失控嘅黑警仲要有多支魔棍平時用，真係無事都變有事

麻包袋

唔係我整
幾年前吳麗英案d page 整落

都好
唔該巴打